信貸評級B都比銀行拒絕增加信用卡信用額

月入14K 用左幾年信用卡 一直準時還卡數 信用額$22K 想增加到四萬
渣打先後2次(隔左成年)都唔批比我
唔知衰咩

先前比錢環聯CHECK過信貸評級有B

月薪太低？

佢reject 完會唔會變C

可能係

聽人講恆生可能鬆手啲

你係咪簽帳太少

申請信用咭。月入同存款都係佢要求嘅2倍以上
都仲要叫我俾稅單
啲銀行真係好無厘頭

信用額22K 一個月用到6-8K左右

22k食餐飯都埋唔撚到單

係 閪撚到爆 之前想信用卡買部電腦 $18K 都驚爆額

我張shitty u大學卡第三年已經自動提升到40k
但我好少用

邊間銀行?
我家人都係萬幾蚊月薪 但恆生卡加到佢60K信用額

打電話去提高咪得囉

之前cut咗支銀
將大筆saving過咗去行山
過咗兩個月左右無啦啦加多咗6萬幾信用額俾我
但張卡好耐無用過了

今時今日，真係仲有人月入14K咩唔信，無ugrad都唔止啦

可能係呢個原因 戶口結存不多
幾十萬喺證券行

文職好多好低人工....

真係搵咁少係香港根本生存唔到，加埋副職一定唔止

食屋企住屋企

我渣打用左兩年佢自己無斷斷幫我加到二十萬

我大學張恆生visa 加到17萬 ，不過我本身都多卡 有8張 雖然好多連登仔勁過我，但人就到3字。都完成咗只hold visa signature or master world 卡

好想試cut淨3張卡既話，佢會唔會比我一張過40萬額

利申：25k

我張enjoy卡加下加下同我加到上30幾萬 即刻落去分行同佢講用唔撚到咁多叫佢cut到得返十萬
個額咁高到時跌左銀包俾人盜用咪仆街
我知我係窮撚三十萬都覺得多

我人工同你差唔多，Aeon 有$70000 額，中銀有$100000，Citibank 有$25000

當然係月月準時清曬所有卡數。

開第二間

利申：返緊pt ，月入10K 。冇入息證明，但朋友幫我開左張AE卡。開頭已經有70k限額，過幾個月已經自動幫我升到100k ，近排打電話去問客服想加多d去到170K ，佢禁個制就批左。

最大原因應該唔準時還錢，min pay多，簽賬少

恆生，hsbc 都過十萬credit
on9 dbs 先得果3萬，仲要我個個月簽爆要入錢落去簽...

可能真係銀行問題 仆街渣打

冇月入都比93k我 後尾一批cut到50k

渣打係特別ON9 第一年申請得39K
之後有幾個月買嘢多過10萬
打去暫時加大都批 但都係加到8萬
第三個月打去再加已經唔批了 次次都係碌完第日就還
渣打好似debit card 又要10點前入
我由恆生轉去單日又最多5萬 勁唔方便
相反恆生我第一年得9K 用咗半年唔夠 打去加10萬
30分鐘攪掂 上年自動加到40萬

X2

月入14K 張卡得22K
你開過第2間銀行, 最少40K 啦

B其實唔高

係 我老母人工低過我都60k信用額

銀行正仆街
每個人簽太小卡數
佢寄月結單比我
每個月收我20

幾百左右
都唔小

兩年前搵得12k,大貓一嚟就俾咗3萬5，今年年頭佢自己加到5萬。安信卡都自動萬5加到3萬6
無用大貓出糧，都唔明點解佢會加

我以前同你一樣月入，佢自己幫我加到上三萬

大戶

落雨收遮 經濟差多 多爛數 所以手緊左

Same
兩年前14k 大貓比50k credit
上年轉左vs 話要加到60k credit
用左一排 又話要幫我加到120k credit
之前用白金卡都話要加到100k

兩次我都話唔洗

你請人幫人抬箱錢出街都得啦
月入8m

睇銀行做法, 唔同銀行差好遠

我有張渣打卡, 其實平時都係keep住每月消費4-5k
有次無啦啦send信話加左我limit, 由50k一加加到250k, 冇錯係加到25萬, 以我當時人工同存款計都冇理由開到呢個limit比我, 仲係夾硬加比我

上面件事過左1年多d, 我申請bea信用卡, 諗住起碼會有50k limit, 點知最後批左30k, 當時30k個數我都唔會用爆, 但我真係唔明白銀行d計法係點樣

有d可以比到250k我, 又有d先批得30k, 差咁遠都得

想攞錢走路無咁易

係咪有好多張卡？

2張

張張卡都俾人加到over10萬，成日靜靜雞幫我加，Aeon就話財仔姐，跑人都幫我加到2x萬，點用到咁多

我有張Citi信用卡用咗十年以上都係得$15K credit

申請過張新卡啦,果時人工仲低過你
申請DBS都有100K

我都好想比銀行不停靜雞雞咁加我信用額

但係未試過

你係咪人工好高⋯

渣打我一開始申請得3萬
一年內佢自動幫我加到47萬

返左工兩年仲用緊張10000額學生卡，廢事洗大

試下還min pay
有時準時還錢對銀行唔係好事

佢無錢賺批咁多俾你賺分咩

月入14k
完

我同樓主差唔多人工
但屌我一開卡就比十幾萬我on9
我張卡都set做一萬 廢事盜用就仆街

我上年sc 由220k upgrade到260k

開頭攞卡有80k,跟住再上140k 但嗰陣時tu都好似係c至d

人工大概兩萬幾左右

其實人人個財務狀況唔同, case by case, 咁又好難比較既

人工唔高㗎，係供緊樓囉

有部份銀行會做到信用額比較大,
我月薪應該同樓主差唔多,但係有20萬信用額
同埋每月固定用幾多都好有關系,我每月平均超過6000hkd

22k係咪行山

我張爛鳩行山師奶卡都9萬
師兄你發生咩事,又做咩打份工咁低薪

行山enjoy好似不嬲多

好難講。d bank亂9咁黎。呢間唔加第二間開張

簽得少咪唔加囉 , 額度多少唔係睇你咩準唔準時還 , 如果你長期免息期清卡數 , 銀行賺唔到你錢就唔會加額俾你

我怕唔見卡所以set每月一萬 旅行先去加大

呢個係咪連登黎? 咁多十幾k月入係咩玩法?

恒生最鬆手，做暑假工果陣開都已經30k
畢業一兩年無啦啦加到10幾萬 比左老母去惠康用

hsbc 就批月薪x2-5
dbs 可以request加，原本學生卡得10k，fg request 80k都批
最緊手係citi 20k ，5 6 年冇郁過

利申：以前有得免費check tu 一直a

正路係十倍月薪

3年前14K 申請匯豐卡都60K額
每月平均碌3-400 佢都同我年年加額
你邊張唔俾你加

反而試下開多幾間，儲多d credit record 仲好？

碌爆幾次 自然加比你

揸打你簽得多會無啦啦加到勁大，
俾我打去屌過

x3
之後打去叫佢減番

14k

月入14K

做乜講香港警察代號？

係咪玩嘢？

你喺渣打出條P Loan 還完個P loan 個額就會自動加咗落去信用卡度
利申細個幫屋企人用自己名出過條P loan
還就佢還 但係張卡自此就年年都有加credit

要咁多信用額把撚...唔駛還就話遮
不然你信用額越大, 唔見之後損失越大
信用額最多那一張跟SC PRIOPIRY出到25萬
典其他卡都批到十幾二十萬
但張張都俾我自己減壓到2-3萬

搞咩笑
自己諗下佢點先賺到錢
自然會明點樣升信用額

做左一年野 20000人工 恆生自動幫我加幾次credit 加到依家十萬

佢自動打比你就加架啦

我當然唔係叫樓主養成比minpay習慣
只不過樓主開到post問 我提供一個辦法比佢姐
但大家要換轉角度去諗
你下下一look就即還
佢提供服務,但佢係一蚊都賺唔到你,兼你有得賺分
成本大大收入無無
換言之佢覺得你唔係一個有potenial既客人
做乜仲提高信用額比你,自己風險仲要大左

想易加大信用額既,就碌完卡下個月還一半
比少少息佢賺 好快唔比你自己打電話佢都自動加

我citi張卡2萬額 每隔幾個月就寄黎話可能加信用額 寄左2年都冇加過

都幾，碌過大額少少個自動加你

屌點解你哋嗰啲咁鬆手

我申請大學聯營卡都reject我

其實大家表面覺得有借有還就信貸評級高
銀行肯定最鐘意我依d人啦

其實銀行係鐘意有借有還有息既人

巴打係咪收入與年齡不相稱
連登仔fg先得月入50k
但你有100k收入
我係銀行都唔信你喎

地盤自僱人仕. 有撚稅單

月入得40K，不過之前借過P loan 200K裝修，一還完就陸續有銀行寄信黎話加credit

月入14k